今日個00後竟然夠膽向老細投訴我地成日放煙break

我地公司做物流 成班同事都煙剷黎 我地每次食支煙都成15 分鐘先返 咁留低左班00後係到搬同做 琴日特別多貨 我地照樣每個鐘食15 分鐘煙 個00後竟然敢向我地老鬼發脾氣 話會向老細投訴 我即刻話好驚

我仲專登將佢盒飯放出雪櫃 等佢盒飯壞左無得食 佢岩岩喊住打比老細 老細又唔聽佢電話

Haha 00後預左比我地職場老鬼食住 後生做多少少野都唔得？

推

利申 我地成日等重貨留比班00後搞 學人搵暑期工 預左啦

Ching 好波

抵你做一世

我仲專登將佢盒飯放出雪櫃 等佢盒飯壞左無得食<--好型?

食15分鐘都幾誇張

煙剷小學雞vs毒撚

佢自己仲話我用手機又比人屌 我地去食煙又無人理 鬼叫佢唔食煙咩

系 個00後都算大膽 我紋曬身 162 高 80kg 都敢投訴

差唔多啦 吹住水睇住手機食 有時去埋廁所

Ching做得好啊
頭先早會完左 我地班老鬼上天台食支煙先上堂
點知個10後竟然夠膽向風紀投訴 搞到我地要見訓導
放小息我地成班老鬼落去踩場
倒晒佢啲書落地再dump佢個書包入女廁
睇佢以後重敢唔敢報串

紋晒身代表d咩

勁囉

勁d咩野

我做開gym 加紋身

紋左身等於惡人？

Cls

清好波，d 00後唔教下唔識做人

得個162唔怪得佢敢投訴拉

算係 社會定左形

算高 大把男人無160

咩年代
時間停留90年代？

我有錢

夠薑 夠雷 夠疊馬

靜啦 搬貨啦小學雞

假膠定真膠呀你
btw系你老母咩

放煙break成個社會效率愈黎愈低

所以要ot
老闆記住俾ot 錢

唔覺

以前公司真係ot會比錢
有一兩個成日借屎借尿借煙遁，又慢慢做。
最尾公司cut曬OT，仲要準時熄冷氣

162 成六尺高喎，個00發完育未？咁都未識驚？

佢差唔多160

多謝依班人

真心 琴日發生

工程狗收皮啦

ok

依家啲00後都生得幾高大
不過佢咁都報串，下次鎖撚左個雪櫃要佢日日買飯，之後叫佢順便買埋唔比返錢佢啦

你咁樣做可能會令成個行業愈來愈少人入行，at least個後生仔可能會唱衰你間公司，到時請人就難

贏得一時小著數，輸咗成個行業

體力勞動嘢本來已經少人入行，做埋啲咁嘅行為只會少上加少

諗緊點整古佢

輸你老母咩 間公司又唔係我 加上大把00後要做暑期工 佢唔做大把人做

而家啲00後都on99嘅

系 佢做人太唔識趣

ching ho ball

00後真係垃圾族群

系 99年出世同00年出世都好大太別

紋晒身都個咩事

講咁撚多嘢咪又係要同人搬貨
仲要得162，即係同米奇老鼠差唔多高

你見到我唔會敢多野講

香港人平均米6

佢著左我對西瓜

如果唔係假膠，捉162男神樓主同你班老屎忽伙記早日肺癌

咁多認真撚

00後唔識尊重長輩上司 抵比人玩

樓主好波 160都夠做啦 垃圾00後

成班on9 真心膠

紋咗支迴紋針係條賓周仔度

點解呢啲撚狗post成日咁多人認真回

162

我地老鬼不嬲食住佢地

樓主最叻搞小動作

佢係蠢在要威要講出黎俾你知
明明呢d背後一個一個篤晒出黎就好好玩

假膠引人注意

點解呢post都仲可以撚狗

咁大個人仲玩埋呢啲嘢
成個loser咁
抵你一世做姑呢

屌你162都攞出黎威
啲00後分分鐘高過你
頒個獎畀你好無？

咁無大無細😥

班00後真係無鬼用

帶埋佢食煙嘛

Ching Ho ball

憑咩食煙就有break放 快撚啲生肺癌死啦死煙剷

其實呢d post 好on9 一陣有00後真係信 點算

你唔抵得我有份穩定職業？

系真

成個物流最壞係你
有無一次食2支煙

樓豬90後

笑撚死

食1支 無錢食咁多

覺唔覺得老奉放煙break嘅同事好仆街

屌你老味死煙鏟

似係個00後

Ching過黎我公司一齊食

假膠

得162咪撚衝出黎 係條街都望唔撚到你

佢地早登極樂

樓主真心型

係咪人地EYE LEVEL平望望你唔到所以屌鬼呀

哈比人物流?
假膠都比少少心機呀

我驚到剛剛跌咗個手機落地，個mon爆咗⋯

你請我食？

你唔係做賣金架咩？

物流公司主業 副業賣金

Ching
啲00後都係辣殺
捱下都捱唔到

ho ball!

六尺

代表啲圖案好細隻仲走樣 因為162唔夠位紋 80kg啲肉鬆嘅

6/10
題材緊貼近日放煙break一post
但文筆略嫌生硬 降低真實感
有待改善

出嚟做嘢大把嘢要學

你公司好大架？容許你地呢啲行為

咁矮?

樓豬點睇都假膠黎

公司我地老鬼惡曬

講真
你唔食煙預撚左比人食啦

咁好人

俾我就直接倒撚左佢盒飯

唔好咁詆毀男性啦矮撚

十卜ching牙
垃圾00後唔俾我地90後蝦下點岀返十年前啲氣

竟然唔係Olivia豬腦

佢係我同事

岩啦
間公司佢有份架咩
放煙BREAK正常

善用起底
fake plastic

係 我諗住日日都係咁 日日都會玩鳩死00後

lihkg兩大清泉Oliver魯吉，濕鳩ily

吉魯係我哥哥

難怪你仲係到做搬貨仔

職業無分貴賤

點解你可以無聊到成日作故仔？做it睇server？

真人真事

2邊都係小學

打撚死人咩

你地食煙咪停手唔做囉 你地break我唔洗break呀
利申 非吸煙人士 都係做緊物流

個post好多00後dse雞
依家我地90後明袋錢入你地錢袋都唔好好珍惜
出到黎點生存呀😵

你停手就比人屌 呢個社會係咁

咁我又未試過比人屌
可能做得耐掛

得162就返屋企訓啦zzz

Don’t make stupid.....

樓主好波 撚鳩班00後

煙都唔比食咩 基本權利黎
家陣班00後真係唔識咩叫人性

162就早d休息
我166已經係fd入面最矮

仲咁有面講出黎
人唔笑狗都吠

ching sick ball

🚬🚬🚬

一支煙點食15分鐘，3支都唔得啦
一個鐘3支，一日30支

煙鏟做野都唔會食咁多啦

重作啦

你5日前先做緊倫敦金，咁快轉搬運?

一個鐘放15分鐘會唔會太窗狂 sor 唔識打

屌162矮撚，比我就唔投訴，一拳打巢你
利申170有腹肌

收皮啦你

人地就做暑假工，辛苦都係個幾兩個月既事，放完暑假又可能上大學，到時畢業可能做埋你上上司，撚狗咁撚返你轉頭 。你班無學歷無知識既老鬼死煙鏟咪慢慢搬囉，有得抖好抖啦，仲有幾十年你搬呀 仲有呀，你呢啲咕哩做一世都係得10幾k個月架炸，記得留返啲錢到時要黎醫cancer呀，唔係到時40幾歲手腳又無力，行步路都踹氣比人兜撚咗唔好要政府養你呀，垃圾

係，因為我會一拳收你條矮撚皮

咪係，食15分鐘都屌，我成粒鐘hea都未有人敢出聲啦